【727 元朗反黑】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXXI

要食 咪帶你地去 BTW唔CALL G

hello 小妹新阿
請多多指教

雲加

上一個po應該係mxxx

收皮啦

我

做咩係咁狙擊小妹我

不了 陣間去完返唔到黎

join

唔係淨反黑

推爆再算

你都係垃圾路痴

互含

我幫佢含

Btw 星期六靠你地了

我撐驚

我涼冷氣

Cellabos is being shown round and meeting people at the training ground.

Saliba also being shown around now

@DarrenArsenal1

我屌社運女

Ok

比人hack sor

搖撚準備

借社運食女可恥

所以我直接去叫雞

我30

佢好忙

叫完雞再打老婆

鍾仔

佢唔會打我
利:佢老婆

躝啦

個結果一樣咁有咩分別

真心覺早川gay...

我唔打女人

老公仔 燃點香煙飲啖酒 所有不快都溜走;D

你認錯人

gay你老母咩
扮下女放鬆下姐

樓上all g虫

u too

個數字岩唔岩
唔岩下次更正返
今次照用

阿狗開po
是是但但

無call過

屌 真係好撚gay

J左咁耐,你依家同我講你有鳩

快到

對晒啦屌你

掙扎bb

已經del左post

話咩有內幕料有老解定黑買命

出面頭先有post 話自己係員工
show 證727會出老解

話班圍村佬真係會攞你命

三毛開始亂show證搞屎棍

只係話唔係新聞內容

【727 元朗反警黑】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXXII

推依個 錯數字

Darren 姐夫啲fd

屌你老母

佢個仔係海關做

轉post呀屌你老母

入黨果刻已到知咩人

一個今季唔會係度
一個下季就走
佢地兩個同時間簽約但做唔到隊友